（記者朋友）林鄭記者會

可唔可以問下林鄭：

林鄭你講到經濟咁差，點解D樓仲係咁鬼貴？你不如帶領多位司局長停薪一年，將d錢捐俾D受影響的市民（唔好唔記得修例事件係你引起的）

唔該記者朋友

推